今日我地熱狗獌狗救左你地死猁狗

洗撚你地救阿 出局咪好囉

差啲比隻痢狗雷到返屋企

下場出dier, 收起條垃圾啦

屌咁都出唔到局返黎練波[

都是狗 不用分得那麽細

軒達臣件垃圾其實好廢